Odczytaj informacje zapisane na kodach kreskowych albo stwórz kody QR aby udostępniać adresy, kontakty lub tekst pomiędzy urządzeniami.

Wyszukiwania książek, produktów i inne są wysyłane na serwery Google (w zależności od kraju), ale można też utworzyć własną wyszukiwarkę w opcjach, np. duckduckgo.com/?q=%s lub wikibooks.org/w/index.php?search=%s.

Wspierane są następujące rodzaje kodów kreskowych:

* UPC-A and UPC-E * EAN-8 and EAN-13 * Code 39; 93; 128 * ITF * Codabar * RSS-14 (wszystkie typy) * QR Code * Data Matrix * Aztec (jakość «beta») * PDF 417 (jakość «alfa»)

Zajrzyj na stronę w razie problemów i po wyjaśnienie wymaganych uprawnień. Ta aplikacja umożliwia Ci dzielenie się kontaktami, aplikacjami i zakładkami za pomocą kodów QR. Dlatego wymagany jest dostęp do kontaktów. Zaznajom się z [https://github.com/zxing/zxing/wiki/Frequently-Asked-Questions](tym linkiem).

Jeżeli twoje urządzenie nie skanuje, najpierw spróbuj włączyć obejścia w ustawieniach. Włącz wszystkie, a następnie wyłączaj je po kolei, aby dojść do tego które jest konieczne. Jeżeli to nie pomoże, spróbuj wyczyścić pamięć i ustawienia aplikacji w ustawieniach Androida.

Jeśli to nie pomoże i uważasz że to jest błąd aplikacji, wyślij wiadomość autorowi z tymi informacjami. Wiadomości bez tych informacji nie mogą zostać odpowiednio opracowane więc są ignorowane.

- Rodzaj urządzenia
- Prosty opis tego, co nie działa: aplikacja przestaje działać? nie skanuje? dziwnie wygląda?
- Potwierdzenie wykonania powyższych kroków
- Przechwytywanie dziennika urządzenia od momentu uruchomienia
